今日d汽車股發生咩事

食撚曬屎咁
有冇人可以解釋下

大陸開放汽車市場

支那好似70年代咁，全民踩單車

仲話打貿易戰,咁快向trump仔低頭

支那閪得把口
聲大大又打大豆又剩 轉個頭就跪低

已戰敗
好似滿清咁，要開放港口，賠償白銀XX兩

依家香港白銀外流

似

屌你老母 蝕過萬